處女情意結

處女係咪對男人黎講咁重要
如果你性幻想對象/夢中情人比個處你，你會用乜黎換

如果我老婆係處 我呢世都聽佢話

等睇雞蟲小多士入嚟

如果吾係呢

屌你老母